點解司徒夾帶個老婆大波咗咁多

之前見佢好似好平架喎
依家咁洶湧嘅
係咪生咗bb定就生bb所以大咁多

青根波wo

大波瘦底真係幾正

因為生咗一孖

由平板升到小山

原來係咁 對波應該好痛漲咁多

要定時吸奶

係囉，前世要做幾多好事，佢又唔型又唔靚仔

嚴重脫髮，應該腎功能好差

生左 升幾個cup

有錢

改圖定係

呢張好似係之前

好大對比

睇佢生左之後既相 個size都係同樓豬幅圖差唔多
痴撚線 宜家應該係d定e?

隆左喇要出道做youtuber

佢好似生左

生左仔係會大d
但佢係隆胸既

但生咗大得咁誇張 aa變到依家

佢fb 話佢依家每日要出到2L 奶先餵得飽對孖仔
所以我唔太意外